股票新手 請各位巴絲教路

依家入匯豐制唔制得過？

而家係一時市場氣氛先下跌，都差唔多到底
買到盡都唔驚

因為老母學人炒美股
勸佢買匯豐揸手
風險低啲

美股不了，派息又低風險鬼死咁高
買5仔穩陣好多呀

好似係嗰啲咩能源股
USO

但係仲有冇得跌？

跌就實有得跌，但唔會多
可博

仲諗住等佢跌穿$20

風險真係低

35都唔知跌唔跌得穿啦

一陣棺材本都冇埋

青姐：真係跌好多

仲玩能源股？來緊燃料都淘汰啦
買5仔回頭是岸呀

睇佢個樣應該棺材本抌晒落去

要all in真係5仔好過，而家呢個價真係逼近沙士價
唔入等幾時

切忌all in一隻，組合要藍籌佔一半。
一手一手咁買，除咗5仔1仔都買得過。

咁睇啦
銀行股其實就一定唔會跌得好甘既

依家唔ALLIN呢 你就有排後悔

麵神

大把股唔買係要買匯豐

出山

麵神你仲未跳

未死得

麵麵 好掛住你

麵神燈哂全部銀行股 好似係

好彩大部資產唔係香港銀行